[民調輸緊] (一齊bot加

[民調輸緊] (一齊bot加速)你認為香港應否就《反蒙面法》立法？
見到有巴打話今日會有記招推禁蒙面法, 怪得之禽日突然間 Etnet 個投票對家加快左速度,
依家50萬人投左, 結果只係 49:51, 我整左個好水皮既 bot 出黎, 希望幫到下手

要行 windows PC, 仲要裝一個 app 先, 同埋要用 firefox (唔好意思 咁多要求 真係唔係專業, 本身唔係 IT 人, 只希望砌磚引玉]

bot 做法教學在此 (約要15-20分鐘設定, 之後可以約15秒可投票一次, 要手動入驗證碼)

Source:
記招推禁蒙面法
聽(今)日3點有班仆街想逼政府推禁蒙面法呀！

對家既投票, 係server 寫幾行code, 已經可以係人數同結果做假
愈去參與, 咪等於幫佢抬橋